5月份告急/將會結業的黃店名單

pish

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

閏家乜料
大排長龍地告急？

都係copy & paste
不如同個page反映吓

執喎屯門果間好似

係 所以咪問乜料
佢都唔冷清

比正苦迫害做唔住

告急就俾啲優惠黎啦
齋寫告急就得架喇?

呢排開始幫襯娘娘
唔好呀

好似黑金堂咁，比人罰500萬？

屯門嗰間，唔係北角

出得黎黃，遲早要還。
響應罷工，索性結業。
黃店果然仲有點骨氣

好似係政府唔再租比佢

Yes
膳心都係房署定協因為長遠考慮而唔租比佢